屌。俾同事抽水可以點算

頭先用用下電話佢走埋黎成隻手揸落去我個波到。。無諗過會俾人抽返轉頭 好驚 可以點算好

ps 兩個都係男仔
ps 佢唔靚仔我唔enjoy
ps 懷疑佢唔係gay 其實直

咁你咪屌返佢屎眼囉

咁咪揸番佢粒波子囉

唔屌呀。。。佢一啲都唔靚仔囉

我唔要反攻呀

我自己咁gay 都無佢咁猖狂 見到個比自己仲猖狂嘅搞返轉頭好不安

好閒姐
咪諗啦，諗諗下你就鍾意左佢架啦

唔會囉。。佢又矮又唔靚仔又毒

吊 咁能少事都上黎問 返去讀多幾年屎片先啦

屌你基味好撚濃

好似小學時玩法，用手閹返佢碌鳩

啜佢lin頭囉

做個19sales 都要讀屎片

我係gay 都覺得

唔撚啜呀你老豆 都話佢唔撚靚仔咯

eww

咁中出即飛咪算囉

都唔撚要囉。。。唔會扯得起對住佢

肥仔波都有人揸

有㗎

用條脷鑽佢屎眼

屌佢老母囉

唔要

同事去到咁盡。。會俾人閒言閒語。。。

無計喇樓主 總有人要做呢d角色

口裡就不
身體卻......

唔想做囉我

很誠實地唔想俾佢摸囉

算啦施主
靚仔唔多架

我寧願去割髮好過

比佢揸多下

都話唔要咯。。。依個世界得一個人可以咁揸我又唔會令我反感

嗰個唔係佢

扮僧食和尚

有冇相睇

比佢揸兩下

有。。。

但係唔會俾囉

his face his fate

唔鐘意光頭肥佬

Gay路難行

話說今朝坐巴士返工，自己如常上二樓坐靠窗位。
半路有個背心女大學生上左來，見冇乜位就坐左我隔離
但由於自己最近的起心肝戒丁戒色，所以自己都主動避開同佢任何肢體接觸

過左兩個站左右對前果pair人落車，佢就一支箭 標左上前靠窗坐
殊不知再下站就上左一大班人(準備過海), 有個有孤味既肥佬就坐左佢隔離

望住佢地手臂貼手臂坐，個服佬又有D搖身搖勢想抽水，真係鄧條女可憐。
自己索到條佬陣弧味都作嘔uh左聲，條女都知咩事慢慢另左後少少頭望我一眼

最後條女早過我落車，望住佢落梯級時見佢雙眼通紅

俾我抽

比佢後入，試下粗唔粗先下定論啦

唔要囉。。。我好專一。。。俾其他男人屌我覺得好反感

果然即刻上黎開po,咁就試到你個user name

好驚呀。。

咁你屌佢囉